聽朝勇武唔講地點 全部小隊做嘢！

黑警一定知聽朝會重覆
我地要變！

相信好多手足都有小隊
自己區好多位都可以塞
唔同嘅小隊自己做嘢！

冇小隊就幫手哨！

認同嘅幫手推
唔想聽日有伏！

好重要
幫手推

推

admin們要考慮聽日風險
而快閃set rb 唔洗人多

幫推

小心 明日一定重兵 be water

最高境界係變做
佢地在明
我地在暗

不過要擔心唔夠小隊行事

但係帶釘帶油呢D小隊風險就低好多

yes勇武手足唔使同人講 自己知就得

危險野真係唔好做啊

只要唔跟連登風向應該相對安全
幾次中環快閃同和你返工係好少post上熱門
但1111就同之前周末活動，老蘭1031等等一樣

推！

唔好再上連登講 邊區邊區勇武
好撚多MON PO狗

mon po狗無處不在

tg都有
各公海都一定有

聽日唔好小隊進行啊！做完功課即閃點止暴制亂呀

聽日一定要繼續
keep住呀!!!!!

一係就打暗號 比自己友知道
唔係就收皮 自私傾 唔好再係連登講戰術

咁如果陣地個D又真係要咁樣聚人
但係快閃塞野就唔洗

Tui

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

唔講地點一早要

咁易暗號咩
不過如果單機都可以留意下, 但係一班黑衫 公海又講哂集合點
真係等俾圍

push

換方法溝通，和理非睇到有事就自己幫手，等班狗唔知我地既地點

但係全世界都要落街隨時支援

好主意

唔好再執著係十字位，迴旋處等“目標”啦

11 12 朝早要人

怕危險去搭鐵，一齊唔好落車大背囊，塞爆佢

勇武手足rb 多用火魔鐵釘，拮爆車軚做rb

流水式block ，彩虹戰衣加黑外套，不要停留太耐

又冇工會，好難逼人罷工

但如果主要道路死曬，公司都冇辦法

所以要流水式block , block 完就走，去其他地方block , lunch time 會有打工仔接力遊行，block 到10點就ok 可以休息下

一定係

有冇野係可以街坊供給比你地！

自己埋位

自己醒水啦

和理非會照塞鐵 加油

一早就已經要係咁

香港地方有幾大，嚟嚟去去都係嗰啲地方㗎啦

唔一定要熱點位
你封到某個位就有鏈鎖反應

打游擊戰 連登你當茶餘飯後睇無謂野

唔好咁易俾廢老清啊

不要信連登風向 自已決定
兵無常勢，水無常形，避實擊虛，因敵制勝

唔好死守、唔好陣地、唔好對峙！
一係攻、一係走！
你地睇睇共產黨岩岩開波果陣
都係玩遊擊！
裝備比人弱，就要靠靈活！
敵進我退！敵疲我打！
化整為零！突擊閃戰！

要小心便衣狗，聽日一定更加多

Push

一早應該咁做，防不勝防

小隊活動好處就係唔駛跟大隊
可以突擊弱點位
吼住羅馬軍團輜重

呢個真

mon post狗死全家

最慘啲曱甴都在暗

其實如果周街路邊都有人放d玻璃樽周花生油
實大把人幫你搞

小心大量便衣狗

聽講聽日入機場喎

馬路見 夠人就開波

做哨

買料俾手足/擺路邊

虛則實之 實則虛之

放棄連登

和理非繼續返工

無小隊就做曬 見到有小隊做嘢就可以去幫手加入 咁樣慢慢聚人

保密好緊要

屠龍殺狗！

小心臥底一網打盡

隨意派禮物得啦

進攻機場

推聴日小心

聽日一定要有好多哨兵

單機撚

TG啲鬼肯定少過連登芒POST狗

先等和理非聚集

個d黑色油真係唔好再放 一定要消防處理 好塞路 好阻礙人地翻工

P

不要說推
要說地下小隊

今日都已經唔夠警力啦
聽日仲邊有得重

核爆都唔割

一定重兵加大量uc狗埋伏

見機行事 每次大事後 對家一定會全力覆卓

實則虛之 虛則實之 調虎離山 聲東擊西

認同聽朝要變

最緊要快

學生要停課！！！！

edbcomp@edb.gov.hk

各位手足email過去 鬧爆佢點解今日唔停課 同埋同佢講聽日停課

甴近平

小心為上

天佑我國手足

今日抖 聽日咪重

機場見！
mon post狗你以為我鳩up？
你聽日仆硬街
等比你老頂炒啦
聽日機場見

拿拿林掉野落路軌
封下路 即走 唔好再有損傷

曱甴平
手足安全重要過效果

推，一定要齊心，為手足討公道!

機場見啦

戰術一定要變
唔可以跟今日
今日封過既路 唔再封 （有機會再封主要道路）
全程保密
最好集合左再決定去邊玩

機場實重狗 唔好ar!

不割

831

唔需要黑衫被target快閃，不被捕！

要多啲扮工師 等黑警防不勝防

無小隊都要早啲落樓 聚下人

利申無而且罷撚埋聽日工

重回二戰時期

The enemy is listening[red][size=6]

[red][size=6]He wants to know what you know

Keep it to yourself

要變
聽朝唔出
後日先出
等班狗鳩捱眼瞓
我地養尊處優

黑衫都唔好啦,反正要低調行動

火雲邪神：
天下武功 無堅不破 唯快不破

幫大家罷工！

單機手足細心觀察
見到有手足做野就加入

Sorry

noted

How to diy?

真係唔需要俾大家知小隊點做
總之小隊暗中做野就得

黑衫又唔驚
咁講真見住一班蒙住面都知你咩料
黑色jacket其實好快換

我覺得直頭連時段都唔好講。

宜家係戰爭mode唔係抗爭mode

知道個分別就明

自己人不要信人

Push
萬事小心

推俾d channel admin睇
希望佢地認同我

但係時段又要咁多手足同時間做野先有效果?

甴曱平

見機行事

萬事大吉

推推推

set rb 要限時5分鐘

同一招冇咁易用多次
真係各自做

因為我覺得最有效果的事都唔係d見得光嘅嘢...

屌 無小隊

兩粒螺絲焊一下就ok

中聯辦靜左排

單機手足點join？

Be Water

係

自私傾 唔好再係小隊以外既地方講戰術

聽日塞還塞 千奇唔好用噴漆噴巴士擋風玻璃 會塞到咩車都過唔到架 我地偉大嘅警察叔叔就過唔到黎清rd 天下大亂啦

最好唔帶D咩
做哨先
見到有手足就join
自己區其實熟路架啦

各位小心

聽日一定重兵 出去嘅要好好判斷 祝武運昌隆

重點 快閃

根本唔洗守同留

推撚到比全連登見到

(國際戰線主攻核彈)(和理非請入)大家仲記唔記得14年冰桶挑戰 我諗到個TforTagHK Challenge

認真 唔想再有手足出街

中環係高危 如果無萬全準備真係去下其他地方好D
諗起政總後門衝出果一幕....

曱近平

你都預左返唔到工 不如唔好扮工 直接出嚟幫手

無人想知你地點撚樣搞 唔好連登講唔該

祝 武運昌隆

千祈唔好打爛玻璃樽！d車好難過 藍絲又難清理

同意

聽朝見

大家靜靜地

咁大聲講機場個班人係咪傻
係人都知啦宜家

有幾可真係做完換到

一早要啦，推！

呢個唔洗小隊都做到

係制高點手一鬆都跌左

推 呢度太多Mon 狗。 小隊行動。

推
唔好預約被捕呀

最重要啲小隊要夠小
一走漏風聲就好易中伏

正確

本身非勇武但想跟機

認同 唔好重複今日

之前見過膠管唔同方向插幾支釘

用強力膠水痴磚頭起屋會唔會有用

邊度都有 小隊行動愈少人知愈好。 set rb 快靚正就閃。

推 機場呀知冇

推！be water

mon po 9 睇你點mon

想問圖釘係咪唔夠大？冇乜用？

記得引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

mon 你老婆啦 綠狗

認同! 要變陣
唔好喺度講, 既然點都有卧狗, 就盡量減少個人數

推啊

千其唔好火魔狗屋

呢個要推

咁新人點加入？？？

推，唔好執著喺地點，小組自己搵個啱嘅地方

黃大仙1111戰略分析！

MON POST 狗
我收到風聽日唔會搞交通
你地班狗可以抖返一日啦

千其唔好講地點
到時和理非見到先和應

同一招用兩次唔work
希望大家識得be water 變通下

今日見到黑警咁大反應 就知道朝早就係政府嘅春袋

Be water

11。12再黎一波

聽日開槍決心更大，大家要諗諗點對應。 小心體育館、學校，其實建築物有伏兵。

千奇唔好跌咗d上晒螺絲嘅角鐵落街

和理非早少少出門口探路

收到風 聽日會有人喺游泳池游水

11.12 繼續三罷！

警甴冇腦嘅
黃絲肯食腦d狗死硬

出到街自然有手足

推推

加油

依家警察最驚暴徒帶火魔
良好市民千祈唔好帶

收到風
聽朝一齊去跑個靚步
唔知係唔係運動場

要精蟲之中的精蟲部隊特急線CCTBB 玩估你唔島

想多啲人參與罷工？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

TUI

原來係去估你唔島
OKOK

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1112三罷
香港人 報仇

快閃，唔好走散，共同進退

Push!!

隱密行動最正
狗宿舍，政府部門，狗官屋，埋伏火魔法數量少既狗群

唔講我點知邊度做嘢！

p牌推唔到！

11。12大家聽日要再早啲起身塞

認同。發夢今日見好多手足其實三五成群，單拖扮工師響重狗下無咩行動力，只能做哨。

認同

岩

各位手足聽朝都要帶備防護架餐傍身及準備哨兵，防止受到武器突襲，尤其係D司機及中年左膠，因為對方經過今日會有所防範，未必咁易金脫殼

記得用車做RB 先唔會俾人拆

同意，唔好再預告行動被捕

同意 推

畀d 狗估到 預到 就唔會驚😱

pish

無小隊就早啲出街哨

一定要
重覆今日就輸

一定要小隊
唔係又預約被捕咁

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東 習曱甴 香港警甴

甴近平

警甴

殺狗搶槍！

便衣連掃地都會扮 ，今日已有例子

101

冇用㗎

推起佢

推 兄弟爬山

兄弟游水

呢個啱，記住屯門咁重覆做一樣野會失敗

黎明 請你不要來

覺唔覺好奇怪10.1之後上面無再搞停兩登

狗仔在旺角跳舞！好開心喎！

Pish

變變我變變變變 世界倒轉要再倒轉
我與怪獸作戰 我會舞劍我也放箭
飛天飛到天邊 結織一位咕嚕好友
眼大大紮孖辮

家下唱下兒歌得唔得

港豬肯罷未

知道

唔好講
唔想知
唔好提

仲有巴士玻璃噴油

街坊準時落樓試返工

up

到今日都仲有人公佈手足嘅行蹤喺公海

轉場都係

Be water, my friend...

總之隨機應變，避免損失，贏就贏盡，輸就避一避，唔好一時意氣…

執生，大家保重！

幫推 勇武小心 全黑可能會令班狗懷疑搜袋

記得便裝之後一齊番工

其實單丁絲可以點
今朝重狗，又一直搵唔到手足，難得見到有小隊，我未轉到裝就快閃完，完全跟唔到
做街坊，但又衰後生加唔熟路（自己區冇得搞）

小隊行事有好多好處，
又可以100信任
特定小記號
行動目標一致
集合快速，解散快速
記得搵隊中一兩個便衣哨兵，
前一日商議好行動細節
即使上游己經設rb ，多設一個其實都有用

推！！！！！！！！！

贊成

721 831 1110 1111

手足小心

花生油 粟米油

聽日一定大量便衣狗，手足提防跟蹤狗

721 831 101 1111

午飯中環金鐘灣仔-見景
午飯尖咀
早上紅遂
早上大欖
早上西遂
早上吐露港
早上龍翔道
早上屯門公路
早上青山公路
黨鐵照舊

Solid copy

記住手無寸鐵都射，出得黎既要有決心先好
唔好用刀吉頸啊

記住唔好俾狗估到
最好有車，快閃

邊個爆出黎⋯

終於玩快閃

絲身體好唔好 搭地鐵會唔會頭暈

推 安全第一

想知

就今日行動我有少少建議，啱睇就睇。
唔啱就睇完算

凌晨時份本身少人出門，突然有後生出現好易比便衣查。需要罷工和理非一齊早啲去交通點扮野，引便衣搜。（唔帶任何gear,純粹早啲去搵早餐食）

製造巴士停駛，或汽車爆呔（紅燈後放置）安全又有效阻塞行車，相關工具今日群組已經有人分享。

前線手足最好可以一波一齊湧，盡量唔好兩段時間作戰。分時間作戰對黑警有利，黑警本身就係會交更換人。
琴日見到凌晨四五點都仲有手足係將軍澳游戰，擔心佢地支持唔住。

(for和理非攻略合集，可供參考)

幾時都要小心周圍 唔好全部人都專心做同一樣嘢

OK明

Mon po 狗， 殺人狗連開幾日工
警嫂不行了

注意多卧底

推
be water

加油
永遠企係 雞蛋果邊

同埋要用食用油！釘！火！
咁先冇咁易俾廢老清

一推再推

不如集中啲今日無開花既地方？

做哨算啦/幫手帶料

Bump

機場見

單機巴不斷行街做哨 見有手足就快join

聽講聽日集中係長洲梅窩坪洲

推
手足要醒水

唔需要咁刻意著黑衫
由衣著體現be water
呢頭set 完road block
轉個頭融入返街坊，上班族

兵貴神速

we need change

支持
唔想理咩光環, 場面好睇唔好睇
有手足死, 有手足中槍, 佢地當我地係蟻民, 唔當我地係人
香港亂又點? 我唔想要中共專制下嘅和平假像

yes sir, 分散 小隊戰

繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

road block 噴黑車窗就ok

推佢老母

根本快閃就唔應該預先講定

提防便衣狗

萬事小心

，

〈

和理非可以一齊帶備日常用品出街

噴車就得

返緊工的你都可以帶

PUSH

小心自身安全!

祝武運昌隆

推佢老母
甴近平

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

推 唯快不破 唔好話比人知 冇人有興趣知！

黑警有句野講得岩，
就係 地方 永遠由我地揀
開戰方法由我地決定先，
大家小心，執生！！！！

化整為零

【警世】你地聽朝小隊單獨做野會害撚死手足

同埋佢地今日預到人數，聽日嘅分配一定會更小心

狗都有收工既時候 可唔可以一個小隊捉一隻狗黎屠？

唔好搞到我翻唔到工得唔得

再推

推，自己小圈子知道就好啦

搭 巴 士 都 要 小 心 呀

[復仇]和理非唔該全部black bloc, 復仇要行動, 唔係剩係叫口號

推！唔好講地點唔好講時間

聽日食紅燒狗肉

P牌推唔郁

嚴厲譴責所有暴力行為

更多哨, 更小隊, 更隨機

推推
各手足最緊要安全
做完野就轉地點

甴近平！

攝衫照舊

推
手足，萬事小心

有槍即走，途人開路

Ok

勁撚多

普通市民準時係街提供掩護

"實派"

純勇武日

推上熱門

地下黨

聽日長洲

大家應承我一定要小心啲啊

Mon post曱甴小心老婆變牛肺啦

唔好重覆再去今日D地點 大家千奇唔好噴黑D 巴士小巴

Make a bulletproof vest.

屌 靜啦

拉

一定要變

黑警記號用過一次之後都唔再重覆啦

你地點會豬過黑警！

咪撚推

你地放心 一定不割

自私傾必須
最緊要小隊熟路易走
今次可以考慮塞轉入主要道路既內街 或者係今日未開過花既地方
就算block唔晒block到得返一架可以慢駛都叫晒救命
d人無陸路湧晒去黨鐵已經夠玩 唔好特登引狗落月台拉你地 等返工師塞爆黨鐵站

醒覺係好事 推

提提大家火警鐘響起要帶逃生三寶用毛巾掩口鼻再立即去戶外安全既地方

唔好上連登講
私下講
回歸古代咁就最好
亦都要提防二五仔
知道咗會上黎開post個啲都要小心
走漏風聲=益對家

小心啲

幫手推！

要變啊大家！

ok support

認同! 聽朝街坊們 一齊早起!!

兵無常勢，水無常形，能因敵變化而取勝者，謂之神